牛屎佬又恐襲，你班仆街元朗2.0未？

唔係忍得到呀？
又話要無限申請通知書？申請到佢地個個星期六/日都落哂鋪？

人呢？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好再比黑社會同黑警分散注意力，集中番政權。象棋分析而家局勢。